日本4月3日起禁止外國人入境

【4月3日から、外国人の入国禁止】
法務省は4月1日に、4月3日から、ビザの種類に関係なく、中国、台湾、香港、マカオ、シングマタイ、米国、カナダ、オーストラリア、ニュージーランド、イギリス、フランス、ドイツ、イタリアなど73カ国の入国禁止を発表しました。 すべての外国人は入国が禁止されます。日本に住んでいる外国人は、再入国許可、日本に滞在するためのビザ、または永住権があっても、4月3日から出国すると入国できなくなります。

特別な事情がない限り、以下の表にリストされているものは4月3日00:00から 外国人の入国を拒否されます。

4月3日以降に入国許可を取得した外国人は、「永住者」または「日本人の配偶者」と同じ在留資格になります。 日本にお住まいの方は、上陸が禁止されている場所へは行かないでください。

遲封好過唔封

終於來了

其實自從取消港人簽証後
有冇香港人仲去日本？

唔知喎
應該冇掛佢會批簽證比你咩

即係wh visa 正式working visa或者喺外地既日本永久居民都唔入得境，有冇理解錯🤔

總之冇日本國藉就唔入得

係
所以國內屌晒老母

咁先做得好
你估香港班海外撚返黎播毒咩

咁先好
想留係度咪唔好走囉
又要走出去吸毒返黎播毒比我都唔比你入境啦
好似香港咁撚大愛咩

日。。。日獨。。。可恥

華記正撚樣？

對於外地技術專業人才（IT）或者勞動人口（農場丶牧場）有需要既公司，無疑係好大打擊。

仲有房地產

米國
睇親都覺得好過引

咁本身有工作visa已經喺日本果d ，要走定可以留低？

可以留低，仲叫你如非必要唔周圍走添

青木原樹海

芝麻人出名愛国又極仇視日本
而家做乜啫 小小事鬼殺咁嘈

對芝麻人嚟講 所有問題都唔係問題
只要愛国就冇問題
如果仲有問題係因為你唔夠愛国

賤人

無得去

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

即係轉機都唔得？

奧運冇得搞
發脾氣

講緊日本國內
好多韓國籍、台灣籍但日本出世日本大嘅人唔可以出境

終於面對現實
遲咗2個月

可以出呀,唔比入返黎姐,好合理

無限期？

愛護環境 珍惜郊野 切勿於郊野亂抛垃圾

禁香港人入境

做咩咁積極呀突然
呀係喎奧運收咗皮

下年補辦番

ビザの種類に関係なく、中国、台湾、香港、マカオ、シングマタイ、米国、カナダ、オーストラリア、ニュージーランド、イギリス、フランス、ドイツ、イタリアなど73カ国の入国禁止

呢d 就真封關

歐洲接近全封

今日東京單日已經有97宗
之前爆得好厲害既北海道呢幾日都係單位數字增幅，甚至某幾日係零個案

呢期新宿區4分1確診者都係風俗店員工
又係夜店出事

北海道知事2月尾已經叫停晒啲活動
係佢死chur住安倍
安倍先肯要求學校停課

港豬末日
水貨撚末日

本身喺日本就唔洗走
總之你離開咗日本就唔洗諗住入返去

屌你依啲垃圾

其實已經遲咗好多
不過遲封好過唔封

慢啲啦笨

靚仔知事話有咩touchwood我負責，就知道呢條友有料到
睇吓小池百合子
話說北海道既中小學，由4月6日開始復課，不過都要分批到校。仲有部份觀光景點都開返，當然部份設施依然關閉。

既來之則安之，東京大阪例外

頭14日咪隔離囉

去Ｔ１訓３０晚當去左啦

澳門呢？係唔封定係被人遺忘咗

無嘢了
原來マカオ係澳門

延遲左奧運終須封得

當堂冇晒包袱，點都得

封到2021年

啲酒店點生存

係
Ma ka o

暫時係寫話去到4月最尾一日

後日? 都冇用啦....
你拎咩VISA都好....都唔比入境

除非你係日本藉國民就得

無晒外奴 本身已經無人開工

房地產？點解

咁既時勢仲帶住個細路四圍去。
呢Ｄ港女唔死冇用啦

幾時架

佢去到機場肯定上唔到機....地勤都reject佢地on board

因為少左中長期滯留外國人，租公寓既需求又會少左。

哦 明了

呢Ｄ係counter 已經被BAN

如果長期滯留既都可能一直留係日本既,不過點樣都係打擊唔小

點解會有visa架呢...

今日

真係香港人鄉下

無咁多人租屋 租咗返唔到嚟住又唔知點

其實有乜打擊？
咪最多唔可以去外國出差
而家咁既時勢仲送人去出差貪好玩咩

應該除左好特別既visa 外都唔會批掛

美國人最初來到中國，中國人稱美國為「米利堅」、「美理哥」，又稱美國為「兼攝邦國」，美國是一個聯邦制的國家，英文名是United States of America，「America」直接音譯就是「米利堅」，清朝人還將「United States」音譯為育奈士迭，育奈士迭在英語裡是合眾國的意思，故而稱美國為「兼攝邦國」。在民間，中國人常常稱呼美國為「花旗國」，因為美國的國旗像「花旗」，所以是花旗國，原產於美國的人參，至今仍然稱之為「花旗參」，就是因為當時美國人把美洲的人參出口到中國時，中國人稱美國為「花旗國」的緣故。

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

美國早先在清朝時因國旗的圖案而獲別稱「花旗國」；一些美國事物的中文名稱至今仍含有「花旗」的字樣，如美國特產花旗參以及美國最大銀行之一 —— 花旗銀行（Citibank）。

官方文件可溯自乾隆年間之「咪唎𠼤」[45]，曾國藩也指出「咪夷質性醇厚，於中國時思效順。」[46] 道光年間則稱「米利堅」[47]，後採裨治文等人譯「亞美理駕合眾國」，簡稱「美國」或「合眾國」，參見1844年《望廈條約》、1858年《天津條約》、1901年《辛丑條約》；1860年以降逐漸用「美」代「米」[48]，及至宣統退位前簽訂《各國禁菸公約》為「美利堅合眾國」。

此外，尚有「咩哩干」（《海錄》）[49]、「彌利堅」（《四洲志》、《海國圖志》）、「美利哥」（《瀛寰志略》提及別名）譯名等等；日本與華交流亦受影響，例如江戶時代《神奈川條約》使用美國譯名「米利堅合眾國」、「亞墨利加」可見於《瀛寰志略·卷九·北亞墨利加米利堅合眾國》，也就是日文簡稱「米國」由來。

應該屋企有Ｄ米，或者係高官名人個Ｄ咁

是但啦，而家仲想外遊既唔死都冇撚用

瞓左2個月

上面先有個

甴大大都唔可例外

奧運搞唔到
你地全部人都唔比入

推遲左奧運，而家做乜都得

話封到4月尾
不過多數延長

利申日本工作簽

會唔會之後口罩都禁出口ga?😥😥

推遲左奧運之後終於做返應該做既野